整左圖片影片 可以去邊到投稿（文宣）

整左啲圖片影片 想問下可以去邊到投稿（文宣）

終結兒登五毛風向，勿再屌勇武同南亞手足
［星期日結論］［逆風而行］遊行有批帶gear，守重慶。冇批開花賀佢老母